[延禧南巡好柒呀屌] 延禧攻略 20:30 (25)

播返延禧攻略啦！

皇后秦嵐

搵班識普通話嘅mc真係咁難咩？

皇后時裝加古裝

好尷尬

我硬係覺得阿佘老作緊

同朕check下

柒到唔敢睇

因為阿Bob都爆肚緊

呀蛇劇透埋

陳豪劇透撚

大結局咁快畀你睇咗
真唔真呀

關陳豪咩事呀

陳豪出2秒

變咗宮心計

關陳豪咩事

屌
我1001又用唔到皇后

做緊乜

屌你tvb劇透

同朕check下點解陳豪入左廠

大結局果場香港都未做

同朕check 下

牙龍你都有睇呀

好撚老尷啊屌

又真係幾sweet，我唔睇電視，我淨係睇呀佘

阿佘好冧咁

大玩特玩都好睇過呢個濕鳩南巡

楓林網都有啦

呀moym網睇都唔睇tvb, 雪得

玩game 9演下都有d戲味
阿佘

呀佘真係好彩返大陸拍劇
留係無線同班廢物一齊真係埋沒哂

大家加油
走先

想睇佢同陳豪再合作

好想睇隔嚟班演員有咩反應

有

依家返黎係話你知唔靠無線佢都得

個show好尷尬

mytv super都播完啦

即係準備劇透?

哂時間。播多集仲好啦 屌

呀佘先係最靚果個

彈開啦陳豪
我要聶遠

應該休息緊

Do do兜倒，話大家期待呢幕

許凱好靚仔

本宮要高歌一曲啦

幾時講過佢知

又多錢賺,又有發揮

黎啦！

lm

雪落下的聲音

咪咀

咪嘴

終於有得聽皇后唱！！！！！！

好聽

皇后同阿蛇都好靚

陳豪話平日唔睇電視
只睇阿佘

鬼拍後尾枕

屌你老母

你地唔係預佢地開金口吧

佢地合作過幾套？
記得有宮心計同天與地
兩套都係陳豪單戀呀佘

香港係唔係冇機會拍到當年宮心計或天與地咁既質素既劇

今年得套天命叫做合格有劇力既劇

其實支那d綜藝節目仲尷尬
一好撚假 二笑唔出
香港算係咁

好尷尬呀屌

科班出身唔代表演戲勁
呀佘係延禧其實都屌打班大陸演員

TVB係咪已經山窮水盡
睇到好尷尬啊屌

陳豪有冇北上拍戲

毛管棟

爾晴對腳

天命真心正
集集都有張力

無

湊仔女

係咪咪咀唱？

爾晴

雪落下的聲音都係明玉同原版最好聽

爾晴對腳好長

公主嫁到 金枝

呢part做乜鳩 好尷尬

同皇后企埋一齊爾晴真係柒到無倫

班友拍完之後應該會黑面 返到屋企瘋狂爆粗發洩

其實大陸都咁 好撚尷尬

播多集好過

好尷⋯⋯佢哋演嘅時候有咩感想

呢個真

好想係皇后身上加對翼

聽唔慣瓔珞把聲

超開心

此時的你，應該成為(繼)妓后了吧？

你班仆街, 本宮要賜死你地

真係好似中學話劇

英落把聲

無線亞視化

最好睇係宮鬥劇始祖: 金枝玉孽

皇后真係好白滑呀！！！！

係 唔好以為只係香港咁

阿佘勁係勁在港姐出身 但演技係招牌 仲要佢真係好努力

羅密歐與茱麗葉

其實都係一向既香港節目咁
特登開一個鐘節目算係咁啦

其實仲肯去香港宣傳都算好比面
係大陸都播完咁耐

唔知點解好毛管動..

最鍾意珞后CP

皇后真係好撚正

傅恆靚仔到

好撚尷尬。，。

尷尬到起雞皮

皇后正撚到

直接播庫痕中出哂4條淫娃仲好睇啦 屌

佢一開波嘅演技同後來，完全係兩個人

你諗番雪山飛狐果陣

褲痕好正

仲有套阿mo係皇上 阿佘係佢個女 當時阿mo仲係二打六

大陸仲有咩假喊失禁呢d

傅恒真人好hae咁

啲對白搞咩

得皇后同瓔珞嗰part係感動啲，其他都好老尷

皇帝唔黎係咪因為知要做呢d濕鳩野

下輩子能換你守著我嗎?

傅恒真係好chok

好sweet呀

唔知以為睇緊湖南台

皇上死左 ？

唔係講笑 有啲尷尬

綠帽

前排重播睇番刑4嗰陣個阿佘 同依家比
佢到底做咗d乜
演技可以幾何級數咁進步

Feel到好悶

咩野落到tvb手都會柒

雖然好尷尬，但係睇到不得體CP對戲

本身冇劇透到嘅都劇透哂 仲洗睇

子龍個樣唔岩做呢d

令后cp唔係流㗎

好撚7既節目
好心就正正常常用香港角度訪問下咪算

屌唔應該影觀眾同d掌聲囉 即刻冇mood

皇帝：屌，全世界都當我死嘅

阿佘會唔會暗底好尷尬 俾人知佢舊公司原來咁on9

視帝祥

慈禧太監出嚟係想點

大太監

張振朗,呀bob同邪不能勝正呢d 2打6真係影撚衰哂

堂堂視帝黎耀祥都要扮公公比人撚

一定會

分分鐘大陸人睇返呢個節日都會覺得好撚尷尬

影衰曬

之前三位公公真係有套講整野食

腸仔又想做太監?

好撚尷尬

視帝祥都要做小醜

慈禧個屆

慈禧果屆

台已轉
tvb真係好撚垃圾
做埋d尷尬野出黎

好過睇BOB

蘇青好撚正
對腳正撚到，由腳趾尾奶到腳趾公再順住奶上塊閪

視帝都要做小丑

佢地心諗做乜9

有咩好嘩

明朝果代

無啦啦煮乜春飯，啲人又唔出名

屌你廣告多撚到

問完人想食咩然後全部都冇

唔問蘇青

美女廚房

升幕後面都係一堆垃圾

好似一個去左大公司打工既專業人士,帶d同事返自己屋企(公屋)參觀咁

無去過超市

皇后都可以咁做

你地自己膠劇d野
咪鬼講出黎啦

TVB擺明要香港出醜

視帝祥9up真係好正

有無巴拿馬

延禧廚房

視帝祥即刻做下把位

視帝收下皮先啦

嘩，咁丟架

諗起佢將李連英做到柴九咁

呢個時節邊度搵荔枝返黎？

屌點解唔係龜頭bob去煮

tvb係咪冇錢請廚師

唔係話幫tvb
其實覺得對呢班大陸演員嚟講好尬尴嘅人有冇睇過大陸啲綜藝
就算冇睇平時嗰啲，新年望下cctv嗰啲綜藝環節，唔會唔尬尴得過而家呢啲
你估而家係對日本藝人咩，大陸啲更尬尴嘅嘢佢哋又點會冇見識過

爾睛對腳

其實佢地知唔知視帝祥係乜水

人地國內演員真係識你視帝祥老鼠

屌龜頭bob以為自己係邊個

好慘, 全廠做太監服侍

點會唔知

以為係個普通阿叔

班演員陪笑

Happy birthday to me

呀bob唔係

吔x啦～梁非凡.jpg

荔枝雞蛋仔有唸頭wo

阿佘表示心很累

班演員坐係到就當宣傳

牙蛇同老蕭有冇合作過

演技：香港演員>大陸演員，阿余演技真係屌打其他延禧友仔，唔知點解望住班大陸人，就會覺得好假好造作

應該認得樣但up唔出名果d黎

我係仔都想同褲痕做愛

係 其實我都唔明屌咩
仲有人話大陸綜藝高質好多

成個節目最多睇係宣傳片

咪搞我褲痕

係wo

褲痕準備畀阿bob污辱

其他人就話啫，黎耀祥點會唔識

愛奇藝那個大結局同而家差唔多

應付班戇鳩仔仲累過係宮度諗計害人

憑呢個大陸大把人識佢啦

好丢架

公主嫁到

嗰三個又聽唔明又要比反應又尷尬，係咁上下

佢地要香港做節目,多少唔自然

唔好咁講 平心而論
阿余話晒都拍過咁多年戲 延禧個班 大部份都係新人
咁樣就梗係阿余演技好啲

世界級 個膝頭哥肯定好好奶
急不及待想奶奶了

介紹視帝祥要講西遊記入面嘅八戒，應識識

咩短椒長椒，又話阿佘鐘意，又話佢知，感覺阿佘唔like

太低級啦，唔好笑

柴九都大把人睇過

大陸人係咪睇TVB大

咁你攞返金枝個爾淳bb比佢都唔會輸囉

阿佘係大陸身價應該上升得好快

睇開日韓綜藝真係覺得大陸綜藝係一舊屎

獎門人 + 美女廚房 + 公公出宮

大陸好多演員其實太"科班",好撚做作

不過秦嵐果d就直頭真係本身演技都麻麻

皇后完全唔識煮野咁

唔好係外人面講黃色笑話,仲要唔好笑

西遊記個年代，大陸應該無乜電視劇睇，都係睇tvb為主，唔似而家百花齊放

牙蛇當年同grade係陳豪個班
畀盡視帝祥都仲算係
點會睇得起你而家擔正既老蕭呢d刷鞋仔

點解仲要搵美女廚房呢3個垃圾做主持
搵農夫好過啦

香港啲人真係好樣衰

屌你打飛機咩

你用春晚冇得比喎 cctv咁正經
淨係講王祖藍個大陸綜藝已經吊打
Tvb真係好低質

大陸綜藝係個氣氛硬係好奇怪

求先見佢秒黑面

一個double都唔過份啦

許凱廣東人應該識既
另外幾個外省真係未必

没事儿没事儿～

阿佘同佢又唔熟 之前曾志偉次次都咁話阿佘 阿佘都冇所謂

沒事兒沒事兒

呢班人應該身價好高
Tvb俾左幾錢？有無優惠價

用春晚比真係痴撚線

秦嵐自稱睇tvb大

打蛋 打到
好似 打飛機 咁

on9仔

無記錯視帝祥係真係識煮野喎

你班友咁玩口水法仲點食

爾晴成日比人忽視

當年上海灘紅到，個個都識唱浪奔浪流，仲要翻拍。八九十代既tvb劇大陸都有睇

啲嘉賓又聽唔明 尷尬到 ON99

視帝祥係唔係都開始北上拍戲

想像唔到得返雪雪雪呢班人既tvb會變成點

一起來炸炸

係咪on 9

呢三條友真係當美女廚房咁做
仲要係佢地低俗d嗰輯 唔係第一二輯

何廣沛 屌打 褲痕wo

做乜鳩

依家已經係啦

香港人成日妄自菲薄
頭先嗰啲內心戲環節，tvb根本就係copy返大陸綜藝

利申：冇睇過，記得睇過報導有類似嘅嘢

褲痕靚仔好撚多喎

完全整撚cheap晒香港人

見撚到個何廣沛條氣都唔gur

睇左一分鐘已經轉台

已經唔關好唔好笑事

成班真係當正自己係下人去serve 人咁

平時喺屋企係我煮比佢，哈哈冇計，太寵佢

佢呢？

三弟係咪已經全tbb最靚仔

要阿bob 都夠啦
其他行行企企

啱啊，其實香港既演員真係唔係差大陸啲演員好多，甚至高幾個班，可惜TVB資源少，香港個市場又細

身高都差十條街啦

Bob死開啦, 都唔知有無性病

延禧眾人：完啦好嗎？

海蘭察abc冇得輸

小鮮肉黎講算係lo

Bob 死開啦 700萬人睇你睇到想轉台 冇人想見到你呀

馬戲團

蕭正楠嗰啲真係柒到無眼睇

老蕭真係最不知所謂

個雞蛋仔都要做假

假煮真係好撚柒

我覺得啲演員係tvb玩得開心過大陸啲綜藝節目

浪費食物

鬧劇

好好笑

開心速遞係tvb唯一清泉

失禮死人 弱智笑點

余德丞都OK

屌你老母cctvb

嚇親皇后

係咪有人代煮

呢一粒鐘真係完全見證咗tvb沒落

何廣沛88年
許凱95年
又贏

蕭正楠明明個人本身柒又要扮玩得,結果更柒

周嘉洛

咕lu you

傅恆講親野都dead air

唯一欣賞係佢地大致講番廣東話
無全程講晒蝗語

好白好正

何廣沛原來已經三字頭

上到春晚嗰班已經係最頂尖嘅大陸藝人
都頂得順啲咁嘅嘢仲有乜好講

TVB邊有新世代

95年既係tvb應該剛剛訓練班畢業做緊茄喱啡

英洛好可愛

朱凌凌吊打喇

老師

小凱

朱long

傅恒

95

ling

皇后個樣真係好完美

終於唔洗尷尬啦

Diddid姐個眼線好恐怖

我睇完真係覺得有時藝人地位高係有d原因 你睇dodo係不斷包底 阿佘就搞笑應酬下

好撚感動 終於完

97 丁子朗

點解無請皇上

朱00（吳偉豪）98年

皇上唔黎既

凌凌豬

果三位心諗係咪真,可以返大陸拍劇

安仔咪95年囉
朱凌凌好似98 最細嫁啦

我仲以為佢好long

呢d show先睇得出執生技巧同反應

成個節目係靠佢地兩個carry

劇透預告

00豬98年
安仔95年
丁子朗97年

呢三個應該係90後而又比較多人識

我仲意為許凱個年紀大過何廣沛，究竟係許凱個樣顯老，定係何廣沛生得後生

好識做人
心地一定好好

係，其實反映到香港人依然係仲有以前嗰種霸氣
唔理人哋識唔識聽都繼續講，甚至講埋出嚟「佢都聽唔明㗎啦」﹐其實好無禮貌
但都叫做幾安慰個模式仲係好似以前咁對待大陸藝人，冇變到

估唔到片尾有彩蛋

戲入面有講皇后管理皇宮好慳

好似視帝祥之前講過唔會返大陸拍劇

呢位仁兄

瓔珞講廣東話都幾得意

Dodo好識救場

陳奕迅嗰個廣告

魚拉突

好on9我居然睇哂

哇屌

視帝祥都要淪落到咁既地步

90後香港女藝人有冇人講到邊啲出位啲？？

Dodo姐加呀bob 呢個組合失晒控咁

傅恒最champ

大家都係客串
陳豪個出場方法型好多

蕭正楠串佢咩長椒果到真係講多左 講笑都唔輪到佢講啦

播多集咪幾好

dodo阿佘呢d係有料既藝人
地位高d係well deserved
但張振朗嗰d之流就係扼飯食 分清楚d

拍拖咁耐冇聽佢爆過粗

港姐都大把啦

49000多數有問題

林明禎

有代表作品？？？？？

黎耀祥何必上黎呢 雖然佢可能自己睇得好開

明玉好過爾晴啦，又係英樂好朋友

宇宙醬仲算唔算香港？

YouTube 有啦
用四日睇晒

其實點解

呢啲仲好睇過成個節目咁

Eason個廣告賣咩

??????

應該冇香港人當佢係

太正了

借錢

😂😂

乜7廣告黎

p2p

事實都唔係

呢個廣告乜事

自膠
以為你淨係講tvb

阿佘一定心諗你冇撚野話

剩番五集

廣告咁撚長

林明禎好大波

段廣告咁長 仲要係呢個時間 要收幾錢

呢d咸濕笑話真係有d過份，仲要不斷講，睇得出阿佘好尷尬，要轉移話題

呢個幾好睇

仲要加上陳奕迅出場費

單春好戲到

借錢買番女朋友

睇完都係r晒頭

下？
最後嗰句

又阿bob

放數好好搵

屌，叫eason重覆大叫五分鐘間財務公司名好過啦，都唔知賣乜春廣告

借完錢係咪送林明楨先

真係睇到我講哂粗口
你平時美女廚房唔識攪笑低俗當有趣都算喇
人地啲嘉賓喺到都咁
仲要話哂阿余輩份都大你咁多
啱啱佢地3個煮嘢食時係咁差啲整到啲嘉賓 要do姐提
勁羞家

呃毒撚借錢溝女

佢演技算唔算比人低估咗

林明貞唔識廣東話咩

真係好長

口型好似對唔準

以為自己玩得好放

以前做慣下把，唔介意

唔講呢啲咁舊，00年代頭嘅金枝欲孽都已經俾大陸人認為係宮鬥劇始祖
所以香港人真係唔好太睇唔起自己，其實好多幕前幕後都仲係影響緊大陸嘅影視市場
你屌佢哋出賣香港？佢哋冇晒影響力香港仲快玩完，你估真係靠你地連登仔咩

又係龜頭bob 你老闆

D演員唔識講廣東話 唔識聽廣東話
上黎陪笑咁樣
見到TVB班小丑笑就跟住笑咁

到底係邊間財務公司？

鄧佢地慘

Welend

咁多對腳都無人cap

朋友之間都未必會咁講野，仲要大庭廣眾

姐係話佢鐘意下面大碌野呀

又唔係嘅
佢地都係收錢黎賣笑姐
fans見到真人偶像就乜都得啦

女性仲要係前輩 大庭廣眾
話人地鐘意長

阿佘真係慘

低俗當有趣
之前佢做咩大茶飯個節目又係係咁講有味笑話

好想見明玉

做戲係咁架啦 比左個角色你一係唔撚好做囉

于正都係出身於tvb上海分公司，師傅係港導李惠民

呢d係日韓比人屌到道歉要退出娛樂圈

邪不能勝正 始終爛泥扶唔上抦
三分顏色上大紅 唔上得大場面

你當節目效果囉 咪乜都屌啦 屌都慣晒咁

阿佘一向唔會公眾場合講有味野 重要蕭生同人根本唔熟

蝗劇

日本D男主持唔係明張目膽咁摸女揸女架咩
之前見過條片D男主持又摸波又摸腳又掀裙底

鄰國既軟實力係真係好勁
00後玩抖陰 睇蝗劇 唔係冇原因

原來佢地咁後生架

講緊後輩要好尊重前輩呢種文化

好似成班喺度做場馬騮戲咁

好想奶爆容音對腳

淨係金枝慾孽已經上神枱 同堆佢其實天才型演員 港姐出身咁好戲

咁人地cast 套戲都幾百人.. cast 到又比心機做
cast 唔到都會充實自己,爭取一下套

爾晴真係好好j

究竟沉壁未俾個愛必達搵返之前係咪做緊雞

老實講 吳謹言唔係話好靚
但好come睇 而且好有氣質

香港節目講廣東話有咩問題？

！！！
帝女花！！

好彩出咗去無睇 睇到你地講都覺得尷尬

陰功 幅幅都要趷高對腳遮掩短腿事實

好想比褲痕屌

出道拍《情牽百子櫃》嗰陣畀人屌雞仔聲屌到爆大家唔記得啫

個人覺得天與地係阿佘癲瘋之作
成個人同角色融入左

我疑問咗好多年 細個到而家都唔覺佢雞仔聲

麻you you

肉便器
被唔同嘅人屌

186.5cm

世顯永伴長平合葬
江山劫 轉希望
為求盛世勝天堂

到宜家都記得呢幾句歌詞
同朕再check下

吳若希唱歌又走音
皇后唱都唱得好過佢

個人都贊成用廣東話

但係mc講正經比觀眾聽嗰陣
都用普通話講到1999
要追番字幕先知

講玩嗰陣，除左煮食嗰part
全程得阿蛇有交流
其他都有幅牆，好尷尬咁

啱啱出道時雪山飛狐，情牽百子櫃時講野又細聲，又雞仔聲，做戲又目無表情嚇死人
細個睇報紙話佢日日攞住份報紙大聲讀，練講野口齒，練發音，練換氣，大聲講野唔雞仔聲咁

佢真係出道到而家，見到有好大進步。
可能就係將時間放係事業，以家大機會要做剩女。

原來阿佘已經43
以為佢仲係30到尾

不過睇佢訪問佢又唔太care咁 仲覺得佢依家仲開心過以前

珍兒

皇后係靚但都著衫硬係有種蝗味
呀蛇屌打

中秋個節目好d 不過冇播

仆你個街

琴晚miss左, 諗住開返「延禧南巡」黎睇

柒撚到我好尷尬

今晚8點做

原來今晚8點

咁就唔好睇啦

因為有煙花
提早8點播...

早咗播

又笑咩

順嬪演技大爆發

褲痕胸肌擋刀

點解咁大仇口

邊個係咁負皮

其實順嬪都好慘

開波

播緊

順嬪正式收皮

又撚皇上

互撚

文字遊戲

呢到對白好正

累死明玉

串過馬撚

試探你咪試探你囉,咁9多野講

跟傅恒走呀笨

撚到

又撚

咁早o大嘅!？想問啱啱順嬪做乜嘢事？

如果明玉仲係度就好啦

早左播 搞到miss左幾分鐘

皇上

注定成世比瓔珞食住

有喜啦

好想比皇上屌

係咪到春袋仆街

皇上最英勇係咪今次

皇上又輸

撚狗咁撚

又有傻仔負評哂啲留言

瓔珞害死完佢之後就唔記得佢啦

上位要緊

激死太后啦

廢老

點解飲咗咁多日水，突然咁精神

撚埋太后

咁就同太后反左面？

食咗小全子舊energy bar

ko左順嬪 開心

順嬪頭先做咗咩？？？

想激死老母

花師奶把聲好出戲

花師奶好撚好戲

皇上好可愛

順嬪頭先做咗啲咩？

準備又扑嘢

跳老舞

信轉世之說先on9

甄環去咗圓明園三年食矇咗？？

即係發生咗咩事

花師奶係上屆宮鬥冠軍

瓔珞唔係好威架咩

激嬲左太后做乜要皇上幫佢頂？

花師奶真係威

別怪他 別怪他

有左

。頭先順嬪做乜嘢什皇上見到？

皇上又暗爽喇

bb

係咪大肚都係計定左

天使

太后即刻無爹

同感

太后原諒咗啦？

係

一擊即中

無得唔原諒

順繽去咗邊頭先冇睇到

皇上個開心樣

完美勝利

太后件廢老嬲到出唔到聲

係囉
頭先發生咩事

d精有冇咁勁 純妃又係一屌就大肚

即刻收番

自爆完
比人拉左x景宮

可以唔原諒咩

太后

甄環又蠢咗

好驚

咩你好呀 花師奶做乜鳩

好想同楊怡瘋狂做愛

無事無事

你話呢

麗景 軒

嬲到冇野講

茶樓名咁款

無咗一個靠山，又有番另一個

仲有個肚

之前個晚

你好野 咁解

Sor 老人痴呆

佢自己就係自己最大靠山

有左同岩岩先和好有咩關係
未和好都可以扑啦

屌個仆街仔一齊呃鳩我
你好呀

之後太后會唔會搞9英洛

準備恥笑袁狗

順嬪咁快被ko

個音應該係你好↑呀↑
唔應該配how are you果個你好呀

Cut 咗勁多 整鳩嘉妃又cut

有得撚孫理9得佢咩

其實仲會唔會交代福安康係同邊個生?

你好呀 你好呀

皇帝：照屌

白痴仔繼續負評啦，我有我地睇，完全冇影響

無 總之唔係褲痕唔係乾隆

弘晝

傅恆細佬

跟住係咪就開始瘋狂生仔

袁狗仆街了

呢個皇帝

皇上又畀人撚

屌 愛回家呢

混帳既說話

番外先有講翻

唔會
就算tvb 訪問爾晴，佢都無直接回應 係咪真係同傳恆細佬生
只係話唔係同皇上 亦都唔係同傅恆

據聞係傅恆細佬嘅

屌

皇上細佬同爾晴都冇關係
應該係褲痕細佬

唔殺佢都知佢想點啦

真喺姓愛新覺羅

皇上好愛瓔洛

過左6次鬼門關

你之後生好多

傲嬌皇上

好似番外篇會有

番外篇已經拍完
個劇情就係瓔珞個女同福安康既故事
有講係傅恆細佬

都係唔講

瓔珞愛上左皇上啦？

袁狗

好想做皇上

點忍之後唔屌順嬪咩

春袋死未

死袁狗

而家櫻珞真係愛皇上

就喺生得多 所以正史早死

好想做瓔珞 有皇上寵愛

唔會交代
但應該係傅恆細佬

毒撚

李玉

有冇人好撚憎皇上？累死先皇后，破壞傅瓔
完全接受唔到女主真心鍾意皇上

可能未出街唔答得

好撚爽

Jenny

袁狗又拜拜

袁春望死癲佬 仲想餓死人地
人地有左呀

春袋爆了

彤史係扑嘢紀錄？？

個宮女真係鍾意春望架

佢講無可能 其實係接受唔到女神比人中出 唔係因為長期被禁錮

所以阿佘屌得啱，袁狗你做得太出面喇

珍兒真係好on9

話說李玉高級過袁春望幾級？

佢味咁快玩完

咁重口 鐘意春望

皇上身邊大太監你話呢

乜原來有啲咁嘅野㗎？

皇上同皇后既級數掛

珍珠

連皇上條jer都睇過, 你話呢?

春望咁就ko？

抵撚死 迫死我明玉 死癲雞

順嬪會悶死

邊日出野都要紀錄

珍珠好似醒少少

皇上應該鐘意李玉多過繼后

珍珠被打三十,原版都 cut 左

公司祕書同hr manager

好淫呀屌

你以為啦
佢玩到結局呀 仲要唔死得

屌, 又玩用把口交代返成件事

同爾情有冇record先

順嬪呢個造型好靚

我 多情又無情
仲有睇到最後都係覺得佢虧欠左繼后好多

奬賞番個忠心小太監先啦

珍珠醒咗，有氣勢咗

第一步
第二步
第三步

笑到喊

好似仲要限時，夠鐘就要走人

想屌怨婦好耐

帝王本無情

紀錄個啲人有時要教皇帝性技巧
通常係搵30至40歲寡女做紀錄嘅人

順嬪家族冇講過？

如果無溝珍兒就真係直接收皮了

比人打完咪醒左

點解

正呀 J死人

好正呀順嬪呢個look

順嬪裸妝好靚

繼續畫畫畫出腸

睇到最後真係屌出聲 豬隊友

沉壁BB巧橙
過黎我到 等我照顧你下半身

佢啲族人夾硬將佢獻比皇上

沉壁好靚

順嬪對眼真係好淫

順嬪好靚

聽聞皇帝好細個已經有人教佢扑野

張嘉倪

因為要公平

AV

不過我唔明, 點解_ _ _ _ _ _

(哈哈哈哈哈)

乜你以為_ _ _ _

啊夏係佢個仔？

肉便器

其實佢都幾值得同情 又咁靚女

係呀

阿夏咁就去左異世界做主角

填充題

清朝d鏡已經咁清？

褲痕好黑仔

結論, 連登再有人話自殺, 咪撚阻住佢

你阻佢自殺..佢會報仇

係咪播緊柯南古代版

沉堅既妖氣好正

沉壁BB咁慘
唔反了

石堅正d

順嬪個樣比較自然

順嬪有種生無可戀既feel
世上唯一最愛既仔都死埋

對眼不得了

咁都唔可以咁害人架

已經生過兩B仲咁索

佢好慘

講真啲侍衛偷偷地入去屌埋順嬪都冇人知啦

個女主無啦啦愛上皇帝？

愛 但我唔覺得佢擺皇上係第一位

做佢老公唔洗著褲

會精盡人亡

咁傳恆呢？
唔係鐘意傳恆架咩？

可恨之人必有可憐之處

我覺得 佢都係放自己係第一位
皇后第二
皇上同傅恆第三

又要解說

係啦係啦, 兩個都好撚叻啦

一二三一二三

想解釋15分鐘？

第一

計中計中計…

兩個都扮野

Agger

打和啦仆街

又第一第二
可唔可以唔好咁悶？

數夠未

你要記住纓絡=港女
變心可以好快 見異思遷 邊個有權有勢就鐘意邊個

邊個再話張嘉倪唔靚，我屌邊個
素顏都咁靚

之前上網丁過條片
嗰陣唔知係佢

同tvb啲臥底劇一撚樣

英落

哈哈哈哈哈哈

解釋完未呀你老母
畫公仔都畫到出腸啦，仲要講埋出黎

一落妝皇上就駕崩..

其實佢都對令妃無做過咩

對素顏有保留喎

仲未完

解說左幾耐

係咪即係做雞

g

其實我覺得張嘉倪做得幾好

比人搞

唉好慘

一份禮物從來都不由自主

我覺得呢套劇編劇功力差就差係呢到
自己諗埋諗埋好多橋出黎
但表達比觀眾既手法永遠得一個

佢其實 好慘

俾人姦？

比人女女女

好利害

怪你過份美麗

愛皇后

老強

咩係舌燦蓮花

呢句真係

即係比人姦???

咁琴日又話結過婚生過仔

臨出門口再黎個轉身講多句 呢下真係冇左唔舒服

沉壁都係可憐人

輸家尼講佢幾有霸氣

沉壁bb豬

姐係不由自主咁嫁人

又跳老舞

有性病的話咪

小全子

打狗！

打大力啲

春袋

喊左
每個人都有自己嘅故事

沉壁只係進階版爾晴

往死裡打！

姐係被殺既唔係佢親人？

小全子完勝袁狗

小全子真心欣賞

我都好想知到底呢兩個男人佢鍾意邊個

瓔珞係唔係之後扶瑤直上

愛回家ivan子

拍拍拍

應該答唔出

小泉子=韋小寶

唔只進階啦下化

小全子好cute

黃蓋全

唔係做咩叫攻略

小全子邊忽王蓋

我諗佢都唔知

呢個問題到大結局都無解答過 觀眾自己意會

小全子呢個角度睇幾似蕭正含

小全子靚仔過春袋啦
搵春袋扮靚仔真係.....

小全子都有機會威威 春袋真係慘

我係袁春袋仲kiss落小全子度 靠得咁埋

打完二百個屎忽仲用到？

愛既一定係皇上
你估真係有女人會跟住一個男人,晚晚比佢屌,仔都有埋
但愛既係另一個咩

袁春望

我都係咁同我老媽子講

珍兒真係on9

留返俾觀眾諗
個人認為兩個都愛 只係唔同時期嘅愛
而家應該愛皇上多d

仲跪到咁勁既......

打背隻

編劇講過，佢兩個都愛，但最愛自己

佢個仔係嘉慶

睇中邊個唔好，你睇中個冇賓洲嘅 !?

好重口

珍珠真係好on9

其他人落妝又咪差唔多

最終會做到皇貴妃

已贏盡後宮

打個個都冇晒力

都有左，又可以撚皇帝

比邊個搞 冇睇到

打二百杖正常已經死咗啦
仲可以跪

明玉落完妝無乜分別囉

點解唔睇中李玉

珍珠串左咁多既

又撚過

之後打個40，就爆哂血
2百就仲可以跪

真係豬隊友

留返都冇咩用

珍珠有霸氣好多

留黎都冇乜用, 好撚串

珍珠頂左明玉個位
活潑左好多

因為皇上睇中左

珍珠個配音唔夠傳神

之無睇明玉去左邊?

大陸女人

袁春袋 無撚用就疊埋心水啦
比櫻珞無都屌唔大個肚架啦

瓔珞調教過

珍珠正

天堂

唔好問呀

呀蛇演技真係屌打全劇

換左衫，上曬位

佢做奸人都唔黑人憎

佢d氣場真係

你慢慢做皇后,唔阻你

其實佢之後都好慘

皇后攤曬牌

女主角好黑人憎

講好左唔提

皇后開始快速弱化
之前唔會咁多野講哂出口

令妃 > 皇后

十年後，阿佘又會咁介意老。
仲以為D藥有野

係一直都好慘

阿蛇d眼神真係世界級
比起出道 真係兩個人嚟

佢自己都唔知 個個搞過

停戰協議

心魔黎姐

兩個都係聰明人

就收皮啦

唔係 比人姦

為結局鋪路

諗左陣先答喎

咁之後講咩

有佢係度先吸引到專心睇
頭先令妃沉壁完全吸引唔到我focus

如果氣場真係奸到爾晴 皇貴妃果d成套劇都好難頂

而家係冷落
打後直頭當佢痴線

準備, 皇后開始痴線

就大結局喇 要拉低智商

[瓔珞你好呀] 延禧攻略 20:30 (26)

和親王作反

之後10年後

唔記得咗佢未死

仆街春袋教唆

跳得咁快

春袋真係養唔熟

話說阿佘以前喺Tbb係咪都有做過奸角？

更年期

嘩好醒呀你

殺20萬人，保20年穩定

金枝慾孽 倚天

阿蛇演技贏曬，氣場無人比得上

唔跳得咁快 啲啊哥點岀場

金枝玉葉

周芷若算唔算

令妃赦免咗 冇打200 打一陣停咗

永祺仲會唔會出黎?

佢d氣場勁到 皇帝話唔專心會接唔住佢d戲

會

五阿哥>瓔珞

變呀媽

蘇有朋做？

啊哥們好樣衰

呢套個時細個冇睇 淨係記得咩劉三好

咁快和平10年，仲有一星期喎

免死咋?
要打喎